建國後 一定要將所有亂港共狗送入集中營

處決後築成京觀 以祭死去手足